港隊東亞杯決選名單已公佈

【征戰 EAFF E-1！香港隊決選名單！】

香港隊決選名單出爐喇！嚟緊香港隊將會出戰東亞足球錦標賽外圍賽第二圈，20人大軍名單將會喺5/11開始球隊訓練，9/11就會出發喇！

今次香港隊去台灣，將會6日踢3場比賽，對手分別係中華台北、朝鮮及蒙古。香港隊要加油啊，球迷們，一齊撐港隊力爭出線決賽週啦！

備註：陳嘉豪（佳聯元朗）、黃梓浩（東方龍獅）及 鍾偉強（和富大埔）被挑選作替補球員，將於 5/11-8/11 跟隨港隊訓練，如決選名單中的球員受傷，將會由他們替補。

#香港勁揪 #撐自己人 #東亞足球錦標賽外圍賽第二圈

有冇邊個應入但入唔到

Tsun今次又咩原因

閘位唔掂
無肥jack可惜

Dani一星期踢3場90分鐘

廢

中村係咪真係無得踢？

徐宏傑傷？

戴狗呢

初選一早交左名單唔可以改，所以中村果d等下次

去咗踢中国隊

展龍沒?

韋特又被問到戴偉浚落選的原因及有否再與對方聯絡，但只以「戴偉浚並不在名單之中」作簡單回答。至於效力梅州客家的徐宏傑則因為在昨日的聯賽中受傷而落選，韋特指不論對「傑仔」還是球隊都非常可惜。另外，法圖斯效力的貴州恆豐已提早降班，韋特指希望球會能提早放人並讓法圖斯在星期二加入訓練：「對他們已無事可爭，但對我們來說就還有很多東西要去爭取。」翻查中超賽程，貴州恆豐將在星期三晚作客河南建業。

對於球隊在台灣的目標，韋特坦言要創造歷史：「我們面對朝鮮從未贏過，當然希望創造歷史，而且最重要是晉級決賽週。」港隊明日將在將軍澳足總足球訓練中心開操，4日後中午啟程前往台北。東亞錦第二圈預賽的3場賽程分別是11日對中華台北、13日對朝鮮及16日對蒙古。

初選都無

中左最佳年青球員魔咒, 今季沉到

傑仔又傷真係慘

痛哭

push

2019東亞足聯E1足球錦標賽 第二輪賽事EAFF E-1 Football Championship 2019 Round 2 Chinese Taipei

比賽地點：臺北田徑場

比賽日期：

2018/11/11(日)

14:10 蒙古VS北朝鮮

18:10 中華台北VS香港

2018/11/13(二)

15:10 北朝鮮VS香港

19:10 中華台北VS蒙古

2018/11/16(五)

15:10 蒙古VS香港

19:10 中華台北VS北朝鮮

主辦單位：中華民國足球協會

協辦單位：臺北市政府體育局

指導單位：教育部體育署

官方網站：

【票價說明】
(1)全票：11/5(一)12:00 ~ 當日中午11:59預售全票 新台幣200元
當日全票 新台幣300元

(2)學生票：11/5(一)12:00 ~ 當日中午11:59預售學生票 新台幣100元
當日學生票 新台幣200元

※學生票須現場驗有效證入場，若無法提供驗證或資格不符，需現場購買全票方能入場。

(3)優待票：11/5(一)12:00 ~ 當日中午11:59 預售優待票 新台幣100元
當日優待票 新台幣200元

優待票(敬老票、身心障礙票、學齡前(未滿７足歲)幼童)須現場驗證入場， 若無法提供驗證或資格不符，需現場購買全票方能入場。

※身心障礙者及其必要陪同者(限一名)可享優待票價格，身心障礙者與其必要陪同者須一同出席。 入場時須出示有效期間內之身心障礙手冊與身心障礙者於民營康樂場所需要陪同之政府認證公文等證明文件，如資格不符者需現場重新購買全票方得入場。

【購票方式】

•預售票：11/5(一)12:00 ~ 當日中午11:59

1. 網路 - udn售票網，信用卡付款。
2. 超商 - 7-11 ibon機台/全家FamiPort機台/萊爾富Life-ET機台(請選擇購票→udn售票網)，現金付款。

•當日票：當日中午12:00 ~晚上20:30

1. 網路 - udn售票網，信用卡付款。當日僅限超商取票。
2. 超商 - 7-11 ibon機台/全家FamiPort機台/萊爾富Life-ET機台(請選擇購票→udn售票網)，現金付款。

link

有冇人幫我買張200蚊全票

麥基奧雲尼

259

唔帶肥袁去如果兩個龍一齊傷咪仆街